當正屋企？蝗婦訂奶粉 化妝專櫃變收件站

當正屋企？內地婦訂奶粉 化妝專櫃變收件站

（Shorten link同網賺link都唔識分嘅on9仔自己去google吓）

成個世界圍住佢轉？

做速遞員要送貨外，還要學會偵探技巧？近日有內地婦購買奶粉後，竟把上水某商場的化妝品專櫃作為送貨地址，令速遞員𢱑爆頭！

有速遞員於上周六（23日）投稿至Facebook專頁「生仔要考牌系列」，他在派送奶粉到化妝品專櫃時，遭專櫃經理告知沒有該名收件人。於是速遞員根據客人的內地手機號碼，幾經嘗試各類聊天軟件，終於在微信聯繫到收件人。

速遞員形容，該名收件婦人以滿口鄉音的廣東話解釋：「我唔喺香港住，冇香港地址同香港電話呀…我呢個星期唔會落嚟香港，要照顧BB。我成日落去上水買嘢，佢哋知我係邊個，應該會幫我收貨㗎！」

當速遞員告知該專櫃不會收件後，婦人則要求：「咁你可唔可以下星期再約我，我下星期會落嚟香港買嘢」。速遞員聞言慨嘆：「呢一刻我心裏簡直講咗N句嘅粗口」。

不少網民不解：「冇香港電話都接單？接單果個傻X咗呀？」有人指斥：「戇X」、「（運返大陸）幾十蚊都想慳番」。

痴撚線系列

咁都得

蝗婦下次落黎應該會屌班化妝店員工唔幫佢收貨，我平時買咁多野etc

地址亂填都有得送貨

唔排除係個度返工嘅員工買左野

化妝櫃都得，咁填個地址去禮賓府同中聯辦都得啦，下星期落黎攞。

填海華話齋

速遞員根據客人的內地手機號碼，幾經嘗試各類聊天軟件

IT dog